En utilisant tous les chiffres de 1 à 6 (une seule fois chacun), vous pouvez fabriquer deux nombres de trois chiffres, par exemple 645 et 321. Ces deux nombres ont une différence de 324. Si on forme ainsi les deux nombres ayant entre eux la plus petite différence, quelle sera cette différence ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 69
  \item 56
  \item 37
  \item 47
  \item 38
  \end{enumerate}
\end{multicols}